mewe唔比人search Lolita一字

到底地球人知唔知道lolita亦都係條裙

多謝拜登先

倒轉先啱喎,拜登係支持

用手機影電腦mon, genius.jpg

多謝推

佢個android app都幾殘廢

希望更新下

佢個search好似一直都好廢, 成日都冇result

咩年代
以前笑係因為電話影完要轉檔
再usb過相落電腦
而家電話影直接連登upload
快撚過你電腦cap相

我肯定cap screen快同quality好過手機影mon 好多

利申無心笑人

formal野我printscreen to png/ export pdf 甚至export d碼都得

lolita裙是旦la